點樣可以DOWNLOAD 番GOOGLE DRIVE 啲片但唔同RESOLUTION

我UPLOAD左條1080P 嘅片上GOOGLE DRIVE 但係想DOWN 番480P 版本
我用啲CHROME ADDIN 去DOWN 但係速度得100KB/S左右
有冇其他TOOLS 可以DOWN 快啲

會唔會係Google仲轉緊檔？

有冇試過去Google photo試得會唔會下載到1080p?

我之前都試過upload 1080p片上去，下載又冇1080p, 唔知係唔係Google轉檔出事，搞到要重新upload過

下載慢就唔知點解決啦